歐美強烈要求香港恢復選舉，如果我地接受全體延任一年

歐美會唔會對支那鬆手？
有啲擔心

唔會

唔會，武漢肺炎未找數

會

開天殺價，梗係要求如期舉行選舉，等港共做醜人比人加大制裁啦

要大遊行要求如期舉行

但係如果做唔到，總辭丶留DQ嗰幾個定捐狗窿？

跟入臨立會即係應同選舉推遲一年，咁你哋班粉腸重入去？

不會